有無人放車 畢直7萬

最好歐洲車
年份不限
留tg

bba一定太舊 維修都夠你窮
得vw揀
7萬你都唔會志在拎黎威架啦

利申
vw passat 09年
好揸舒服
唔係放車

七皮 N 手歐洲車，不如買日本 N 手日本車。起碼年份新 D，手數小 D，維修平 D。

買部z4 淨返既錢拎去整車

FB好多放緊D GOLF 都係5~6萬
你有冇咩條件呀

如果要拎去威威溝女, z4都唔錯, 都呃得下人

GTR 岩唔岩？

棍仔okay?

TG: redragon1

06/07 Z33啱唔啱？

Ducati 啱唔啱

如果波箱有事要換，大約幾錢？

二手2-3皮

壞多數都係波箱腦，全新先萬斷

幾

加多少少買部m4啦

樓主留tg

45000 audi a3 2009 有無興趣？

咁平

個部係sportback， 因為準備換車，所以諗住平少少賣。

巴打係passat cc?
多唔多野整/壞

12年scirocco 全原裝
7萬5

留tg我搵你地